林鄭月娥，你要當面道歉就去太古廣場！

去叩頭認錯同立即實現烈士遺志！
推到佢出去